有無人知係咩昆蟲？

一到夏天就開始出嚟

上網睇圖有啲似蝨 但又有啲似曱甴
究竟咩嘢嚟